有冇人覺得近排生活好苦悶？

武漢肺炎都有大約年幾
初期每個禮拜行吓山周圍食下野個人都幾開心
因為條街少咗好多大陸人 又有得WFH
直到近排 工作上冇乜成就感
而家市道咁差 想辭職又唔夠膽
收咗工之後又冇得出街食嘢
生活好苦悶呀
好想去旅行呀

想買樓就唔好搞咁多嘢啦